<resources>
    <string name="app_name">جرات یا حقیقت | بطری بازی</string>
    <string name="developer_team_name">تیم توسعه دهنده دراگون تک</string>
    <string name="version_code">ورژن 1.0.0</string>
    <string name="version">"ورژن  "</string>
    <string name="truth_or_dare">جرات یا حقیقت</string>


    <string name="need_internet">برای مشاهده این قسمت باید به اینترنت متصل باشید</string>
    <string name="start_game">شروع بازی</string>
    <string name="my_questions">سوالات من</string>
    <string name="default_questions">سوالات برنامه</string>
    <string name="support_from_us">حمایت از ما</string>
    <string name="comment">ثبت نظر</string>


    <string name="home_page">صفحه اصلی</string>
    <string name="share_app">اشتراک گذاری برنامه</string>
    <string name="other_app">سایر برنامه ها</string>
    <string name="setting">تنظیمات</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="bad_comment">انتقادات و پیشنهادات</string>
    <string name="exit">خروج</string>

    <string name="questions_list">نمایش سوالات</string>
    <string name="repetitious_question">سوال تکراری</string>
    <string name="sound_setting">تنظیمات صدا</string>
    <string name="rotation_sound">صدای چرخش </string>
    <string name="app_sound">صدای پس زمینه</string>
    <string name="button_sound">صدای دکمه ها</string>
    <string name="select_question_list">از طریق صفحه تنظیمات میتوانید دسته بندی سوالات را مشخص کنید</string>

    <string name="dare">جرات</string>
    <string name="truth">حقیقت</string>
    <string name="sample_question">آخرین بار کی آب خوردی؟</string>
    <string name="change">تعویض</string>
    <string name="close">بستن</string>
    <string name="no_question_selected">هیچ سوالی انتخاب نشده است</string>
    <string name="no_question_added">هنوز هیچ سوالی اضافه نشده است</string>
    <string name="add_your_question">با زدن روی دکمه بعلاوه پایین صفحه میتوانید سوال خود را اضافه کنید</string>
    <string name="add_your_list_question">از قسمت لیست سوالات من در منو سمت راست میتوانید سوالات دلخواه خود را اضافه کنید</string>


    <string name="delete_question">حذف سوال</string>
    <string name="delete_message">آیا میخواهید این سوال را حذف کنید؟</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="no">خیر</string>


    <string name="added_photo">تبریک! بطری شما اضافه شد</string>
    <string name="please_enter_question">لطفا متن سوال را وارد کنید</string>
    <string name="all_question_added_already">قبلا همه سوال ها اضافه شده است</string>
    <string name="ten_question_added">تبریک! ۱۰ سوال به هر دسته بندی اضافه شد</string>
    <string name="need_see_video">برای دریافت جایزه باید ویدیو تا انتها مشاهده شود</string>
    <string name="please_enter_this_field">لطفا این بخش را هم وارد کنید</string>


    <string name="select_player">انتخاب بازیکن</string>
    <string name="player_number">تعداد بازیکنان</string>
    <string name="player_name_1">نام بازیکن 1</string>
    <string name="player_name_2">نام بازیکن 2</string>
    <string name="player_name_3">نام بازیکن 3</string>
    <string name="player_name_4">نام بازیکن 4</string>
    <string name="player_name_5">نام بازیکن 5</string>
    <string name="player_name_6">نام بازیکن 6</string>
    <string name="player_name_7">نام بازیکن 7</string>
    <string name="player_name_8">نام بازیکن 8</string>
    <string name="player_name_9">نام بازیکن 9</string>

    <string name="do_you_want_to_exit">آیا میخواهید از بازی خارج شوید؟</string>
    <string name="do_you_enjoy_this_game">آیا از این بازی رضایت دارید؟</string>
    <string name="do_you_want_to_delete">آیا میخواهید این سوال را حذف کنید؟</string>
    <string name="if_no_interest_pls_goto_insta">در صورت نارضایتی از این بازی و یا هرگونه انتقاد یا پیشنهاد دیگری، بسیار خوشحال میشویم که با کلیک بر روی یکی از راه های ارتباطی زیر، با ما درمیان بگذارید.</string>
    <string name="exit_title">خروج</string>
    <string name="comment_title">ثبت نظر</string>
    <string name="delete_title">حذف</string>
    <string name="show_video_text">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی این بطری را به بازی اضافه کنی</string>
    <string name="add_question_with_see_video">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی ۱۰ سوال به سوالات برنامه اضافه کنی</string>
    <string name="add_question">افزودن سوال</string>
    <string name="lets_go">بزن بریم</string>
    <string name="no_matter">بیخیال</string>
    <string name="title_advertising_dialog">افزودن سوال</string>
    <string name="title_select_advertising_dialog">افزودن بطری</string>
    <string name="enter_your_question">سوال خود را وارد کنید</string>
    <string name="add">افزودن</string>
    <string name="call_us">راه های ارتباط با ما</string>
    <string name="developers_name">محمدعلی عطار علیایی - محمد یزدی</string>
    <string name="developers">توسعه دهندگان:</string>


    <string name="max_number">حداکثر تعداد بازیکنان 9 نفر میباشد</string>
    <string name="min_number">حداقل تعداد بازیکنان 2 نفر میباشد</string>
    <string name="category">دسته بندی</string>


    <string name="unknown_error">خطای ناشناخته</string>
    <string name="instagram_page_address">https://www.instagram.com/dragon_.tech/</string>
    <string name="instagram_package_name">com.instagram.android</string>
    <string name="need_install_caffe_bazaar">برای ثبت نظر باید اپلیکیشن بازار را نصب داشته باشید</string>

    <string name="comment_caffe_bazaar">bazaar://details?id=</string>
    <string name="developer_caffe_bazaar">https://cafebazaar.ir/developer/mohammad9731</string>
    <string name="app_link_download">"لینک دانلود برنامه "</string>
    <string name="app_id_caffe_bazaar">http://cafebazaar.ir/app/?id=</string>
    <string name="email_address">dragontech.developers@gmail.com</string>
    <string name="send_email">ارسال ایمیل با...</string>
    <string name="hemayat_text">جهت حمایت از ما میتوانید بر روی این بنر تبلیغاتی کلیک کنید</string>
    <string name="thank_you">با تشکر</string>
    <string name="please_wait">لطفا صبر کنید</string>
    <string name="thanks_comment">با تشکر از شما که با دادن امتیاز بالا از ما حمایت میکنید</string>


    <array name="truth_questions_list">

        <item>بزرگ ترین حسرت زندگی ات چیست؟</item>
        <item>بچه گانه ترین کاری که تا به حال کرده ای چه بوده است؟</item>
        <item>ترسناک ترین خوابی که تا به حال دیده ای چه بوده است؟</item>
        <item>اگر به گذشته برگردی چه چیزی را تغییر میدی؟</item>
        <item>آخرین باری که گریه کردی چه زمانی بود؟</item>
        <item>بهترین روز زندگی ات چه روزی بوده است؟</item>
        <item>بوی مورد علاقه ات چیست؟</item>
        <item>حیوان مورد علاقه ات چه حیوانی است؟</item>
        <item>اگر می توانستی ذهن دیگران را بخوانی به شرط این که دیگران هم ذهنت را بخوانند قبول می
            کردی؟
        </item>
        <item>اگر قرار بود یک ابر قهرمان شوی دوست داشتی چه قدرتی داشته باشی؟</item>
        <item>اگر قرار باشد کتاب زندگی ات را بنویسند نام آن چه خواهد بود؟</item>
        <item>اگر مطمئن بودی که شکست نمی خوری چه کاری انجام می دادی؟</item>
        <item>چه نوع ورزشی را دوست داری؟</item>
        <item>آیا تا به حال به هیچکدام از رویاهای دوران کودکی ات رسیده ای؟</item>
        <item>از چه چیز یا چه کسی فوبیا داری؟</item>
        <item>آیا در کودکی اسباب بازی مورد علاقه ای داشتی؟ چه بود؟</item>
        <item>کدام لحظه را خنده دار ترین لحظه زندگی ات می دانی؟</item>
        <item>اگر با یک شخص که ماشینش خراب شده است روبه رو شوی متوقف می شوی که کمک کنی؟</item>
        <item>شخص ورزشی مورد علاقه ات کیست؟</item>
        <item>اگر بتوانی هر ماشینی را برانی کدام را انتخاب می کنی؟</item>
        <item>الگوی تو در زندگی کیست؟</item>
        <item>نوشیدنی مورد علاقه ات چیه؟</item>
        <item>فکر می کنی قاضی خوبی هستی؟</item>
        <item>آیا به بازگشت به مدرسه و ادامه تحصیل مایل هستی؟</item>
        <item>اگر می توانستی با شخص مشهوری ملاقات کنی آن شخص که بود و چرا؟</item>
        <item>می توانی یک هفته را بدون تلفن همراه بگذرانی؟</item>
        <item>از شغلت لذت می بری؟</item>
        <item>چه چیزی باعث لبخند تو می شود؟</item>
        <item>وقتی بچه بودی قهرمان زندگی ات که بود؟</item>
        <item>آیا وقتی اشتباه می کنید عذرخواهی هم می کنید؟</item>
        <item>اگر به اندازه کافی پول داشتی که دیگر نیازی به کار کردنت نبود زمانت را صرف انجام چه
            کاری می کردی؟
        </item>
        <item>نگران آنچه دیگران درباره شما فکر می کنند هستی؟</item>
        <item>کاری هست که دیگر هرگز نخواهی انجام دهی؟</item>
        <item>وقتی حمام می روی آواز می خوانی؟</item>
        <item>اگر می توانستی در هر جای جهان زندگی کنی کجا را انتخاب می کردی؟</item>
        <item>بازیگر مورد علاقه ات کیست؟</item>
        <item>اگر بدانی که تنها دو هفته دیگر زنده ای افسوس چه چیز هایی را می خوری؟</item>
        <item>چه چیز هایی باعث خنده و گریه تو می شوند؟</item>
        <item>چگونه با استرس و فشار مقابله می کنی؟</item>
        <item>اگر می توانستید یک قانون را حذف کنید یا یک قانون جدید وضع کنید، این قانون چیست وچرا؟
        </item>
        <item>کدام یک از کار های خانه هست که زیاد دوست نداری؟ چرا؟</item>
        <item>نظرت درباره سوپرایز هایی مانند سوپرایز تولد چیست؟ در این موقعیت چه عکس العملیانجام می
            دهی؟
        </item>
        <item>کدام یک را ترجیح می دهید : تلوزیونی که فقط 3 کانال دارد و برنامه ای را که دوست داری را
            پخش نمی کند یا اتاقی پر از کتاب؟
        </item>
        <item>کدام یک را ترجیح می دهید : باشگاه یا فعالیت هایی مانند دوچرخه سواری، بازی های ورزشی یا
            پیاده روی برای انجام تمرینات ورزشی؟
        </item>
        <item>فست فود یا غذای سالم؟</item>
        <item>ترجیح می دهی اژدها داشته باشی یا اژدها باشی؟</item>
        <item>در طول روز چند بار دستشویی می روی؟</item>
        <item>اگر می توانستی شغلی داشته باشی و نگران این نباشی که چقدر حقوق دریافت می کنی آن چه شغلی
            بود؟
        </item>
        <item>خاطره بامزه و مورد علاقه ات در کودکی چیست؟ چرا؟</item>
        <item>چه کاری را دوست داری حتما قبل از مرگ انجام دهی؟</item>

        <item>بدترین نمره ای ک دوران تحصیل گرفتی چند بوده وتوچه درسی؟</item>
        <item>اگر الان 500 میلیون داشتی چی کارش میکردی ؟</item>
        <item>اگر رئیس جمهور بودین اولین کاری که میکردین چی بود ؟</item>
        <item>خنده‌دارترین اسم و فامیلی که تا به حال شنیدی چی بوده؟</item>
        <item>اولین بار، ساعت جلو بود کشیدنش عقب یا عقب بود کشیدنش جلو؟</item>
        <item>آخرین باری که از ته دل خندیدی، کی بوده؟</item>
        <item>بی مصرف ترین اختراع بشر چی بوده؟</item>
        <item>ترجیح می دهید در خانه کار کنید یا اداره؟</item>
        <item>آیا نگران نجات زمین برای نسل های آینده هستید؟</item>
        <item>اگر می توانستید یک دارویی را برای یک بیماری اختراع کنید کدام بیماری بود؟</item>
        <item>تنها هدف تان در زندگی که می خواهید به آن برسید چیست؟</item>
        <item>آیا با خودت جلوی آینه صحبت می‌کنی؟</item>
        <item>اگر در یک جزیره حبس بشی، اسم سه نفری که دوست داری اونجا باشن چیه؟</item>
        <item>هیجان‌انگیزترین چیز برای تو چیه؟</item>
        <item>شغل مورد علاقه‌ات چیه؟</item>
        <item>سلبریتی مورد علاقه‌ات کیه؟</item>
        <item>چنانچه می تونستی تا آخر عمر یک سن ثابت داشته باشی، چند سالگیرو انتخاب می کنی؟</item>
        <item>تو سه کلمه خودتو تعریف کن</item>
        <item>چه نیروه خارق العاده ای دوس داشتی که داشته باشی؟</item>
        <item>اگه بخوای ی قانون تعیین کنی اون چیه ؟</item>
        <item>آیا تا به حال پیش آمده از جایی بالا بروی و نتوانی پایین بیایی؟</item>
        <item>ترجیح می دهی بستنی به طعم لجن بخوری یا لجن به طعم بستنی؟</item>
        <item>تیوب خمیر دندان را از بالا فشار می دهی یا پایین؟</item>
        <item>خنده دارترین اسمی که تا به حال شنیده ای چه بوده است؟</item>
        <item>بدترین زمانی که تلفن همراهت زنگ خورده چه زمانی بوده است؟</item>
        <item>چه سوالی رو دوست نداری توی این بازی جواب بدی؟</item>
        <item>اگر هرچیزی که می‌خواستی رو می‌تونستی بخری، چی می‌خریدی؟</item>
        <item>آیا تو دست توی دماغت می‌کنی؟</item>
        <item>بهترین توصیه ای که تا به حال به تو شده چه بوده است؟</item>
        <item>استعداد نشکفته ات چیست؟</item>
        <item>ترجیح می دهی به گذشته سفر کنی یا به آینده؟</item>
        <item>کدام بازیگر می تواند نقش تو را در فیلمی که درباره زندگی ات ساخته شده بازی کند؟</item>
        <item>اگر به زندان بیفتی از چه کسی می خواهی وثیقه برای آزاد شدنت فراهم کند؟</item>
        <item>آن چه که دوست داری حداقل یک بار امتحان کنی چیست؟</item>
        <item>اگر قرار بود تا سه ماه فقط یک نوع غذا بخوری کدام غذا را انتخاب می کردی؟</item>
        <item>آخرین کاری که برای اولین بار انجام دادی چه بود؟</item>
        <item>اگر به تو بگویند به مدت سه ماه فقط می توانی کفش بپوشی یا اصلا چیزی به پا نکنی کدام را
            انتخاب می کنی؟
        </item>
        <item>اگر قرار باشد (امکان پذیر باشد) برای بقیه عمرت دور غذا خوردن یا خوابیدن را خط بکشی
            کدام را انتخاب می کنی؟
        </item>
        <item>کدام یک را ترجیح می دهی: این که هر سازی که دوست داری بتوانی بنوازی یا به هر زبانی که
            می خواهی صحبت کنی؟
        </item>

        <item>تعطیلات ایده آل تو چیست؟</item>
        <item>شعار زندگی ات چیست؟</item>
        <item>آیا تا به حال شده در مسابقه یا قرعه کشی برنده شوی و جایزه بگیری؟</item>
        <item>از کدام کلمه بیشتر متنفر هستی؟</item>
        <item>فیلم یا نمایش کمدی مورد علاقه ات چیست و چرا؟</item>
        <item>اگر قرار باشد به مدت یک هفته جایت را با یکی از شرکت کنندگان بازی عوض کنی چه کسی
            راانتخاب می کنی؟
        </item>
        <item>کدام کار است که اگر همه پول های دنیا را هم به تو بدهند انجام نمی دهی؟</item>
        <item>یکی از رفتارهایت که دوست داری تغییر بدهی چیست؟</item>
        <item>بدترین شوخی که با کسی داشته ای چه بوده است؟</item>
        <item>اگر نامرئی باشی اولین کاری که انجام می دهی چیست؟</item>
        <item>اگر غول چراغ جادو داشته باشی سه آرزویت چیست؟</item>


    </array>

    <array name="dare_questions_list">

        <item>یک قاشق کره بخور</item>
        <item>اولین کلمه ای که به ذهنت می رسد را فریاد بزن</item>
        <item>تا زمانی که دوباره نوبت تو شود دراز نشست برو</item>

        <item>یک دقیقه کامل پلک نزن</item>
        <item>یک قاشق از یک چاشنی غذایی بخور</item>
        <item>اجازه بده گروه مدل موی جدیدی برایت درست کنند (کوتاه کردن یا درست کردن موها)</item>
        <item>کاری کن تا شرکت کننده سمت راستت از خنده روده بر شود</item>
        <item>بدون استفاده از کلمات آبی و سفید آسمان را توصیف کن</item>
        <item>با دست های خود از یک طرف اتاق به طرف دیگر برو، بهتر است یکی از شرکت کنندگان پاهارابالا
            نگه دارد
        </item>
        <item>به مدت سه دقیقه یک حلقه خیالی دور کمر خود بچرخان</item>
        <item>کاغذ شکلات را تنها با استفاده از دهان خود باز کن</item>
        <item>8 بار بگو سمسار تو سمساریش پوست سوسمار داشت</item>
        <item>8 بار بگو زیرۀ ریزه میزه از زیر میز می ریزه</item>
        <item>8 بار بگو غولارو با قند گول می زنیم</item>
        <item>8 بار بگو تاجر تو چه تجارت می کنی ، تو را چه که چه تجارت می کنم</item>
        <item>یک لیوان آب توی لباسش بریزید</item>
        <item>کل محلی که دارید بازی میکنید رو باید جارو بزنه</item>
        <item>یکی از شرکت کنندگان تو را قلقلک بدهد و سعی کن نخندی</item>
        <item>از حالا تا دوباره نوبتت برسه مانند یک ربات صحبت کن</item>
        <item>چشمان خود را ببند و اجازه بده سایر شرکت کنندگان ماده غذایی دلخواهی از یخچال برداشته
            وداخل دهانت بگذارند
        </item>
        <item>با چشم های بسته ساندویچ درست کن</item>
        <item>اولین آهنگی که به ذهنت میاد را بخون</item>

        <item>سعی کنید در حالی که روی دستان خود ایستاده اید یک آب لیوان بنوشید</item>
        <item>اجازه دهید فرد سمت چپ شما با قلم چهره شما را بکشد</item>
        <item>بر اساس چیزی که گروه ارائه می دهد، یک شعر بسازید</item>
        <item>تا جایی که می توانید سعی کنید روی آرنج و زانوها راه بروید</item>
        <item>روی یک صندلی چرخان بنشینید و از گروه بخواهید 30 ثانیه شما را بچرخاند</item>
        <item>به یکی از شرکت کنندگان اجازه بده کلمه ای روی پیشانی ات بنویسد و تا آخر بازی آن را پاک
            نکن
        </item>
        <item>یک قطعه یخ در شلوار خود قرار بده و صبر کن تا آب شود</item>
        <item>ده بار دور خودت بگرد، بعد از آن سعی کن در خط مستقیم راه بروی</item>
        <item>دهان خود را با آب پر کنید و سعی کنید یک آهنگ بخوانید</item>
        <item>ده دقیقه تمام به طور مداوم صحبت کنید</item>
        <item>50 بار طناب بزنید</item>
        <item>3 لیوان بزرگ آب را بدون توقف بنوشید</item>
        <item>40 تا شنا سوئدی را در کمتر از یک دقیقه انجام دهید</item>
        <item>آهنگی را به مدت 1 دقیقه با بینی بخوانید</item>
        <item>یک لیمو ترش بخورید و سعی کنید صورتتان جمع نشود</item>
        <item>شانس آوردی! کاری نمیخواد بکنی</item>
        <item>یک از وسایل شخصیت رو در نظر بگیرو با دهن بسته و با دماغ بگو که چی بود تا همه بفهمن
        </item>
        <item>با کلماتی که اعضای گروه میگن یک بیت شعر بگو</item>
        <item>یک تبلیغ تلوزیونی بازی کن که همه بخندن</item>
        <item>6بار بگو شیش سیخ کباب،سیخی شیش هزار</item>
        <item>10بار بگو دوغ گازدار،گاز دوغ دار</item>
        <item>دهان خود را تا حد امکان پر از ذرت بوداده کنید و حالا آن ها را بجوید</item>
        <item>اجازه بده تا سایر بازیکنان با خودکار بر روی صورتت یادگاری بنویسند</item>
        <item>کاری کن تا بازیکنان از خنده روده بر شود</item>
        <item>یک لیوان آب بر روی سرتان بریزید</item>
        <item>برای ۱ دقیقه کلاغ پر بروید</item>
        <item>دور همه افراد اتاق ۵ بار بچرخید</item>
        <item>۶۰ تا بشین پاشو برو</item>
        <item>۲ دقیقه صدای گربه دربیار</item>
        <item>تا زمانی که مجددا نوبت به تو برسد حرکت شنا را اجرا کن</item>
        <item>یک ضرب المثل معروف را در 5 ثانیه بر عکس بخوان</item>
        <item>اجازه بده تا سایر بازیکنان با خودکار بر روی صورتت یادگاری بنویسند</item>
        <item>2 دقیقه بدون دلیل قهقه بزن و بخند</item>
        <item>بیست بار دور خودت بچرخ و بگو الکم دولکم، چرخ و فلکم</item>
        <item>انگشتت رو روی زمین بذار و ۲۰ دور بچرخ</item>
        <item>یه تکه یخ بنداز تو لباست</item>
        <item>نیم متر از دیوار فاصله بگیر ،دیوارو ببوس</item>
        <item>برای ۳۰ثانیه صدای کلاغ دربیار</item>
        <item>سعی کن آرنجت رو لیس بزنی</item>
        <item>کفش اعضای گروه رو تمیز تمیز کن</item>
        <item>2 دقیقه یک سره بدنت رو بخارون</item>
        <item>به مدت 3 دقیقه دماغت رو بگیر و با دهان نفس بکش</item>
        <item>با پاهات یک لیوان آب بخور</item>
        <item>همه ظرف هارو باید بشوری</item>
        <item>30 تا بشین پاشو توی 40 ثانیه برو</item>
        <item>ناخن هاتو از ته بگیر</item>
        <item>دور اتاق رو ۲ بار کلاغ پر برو</item>
        <item>با زبونت نوک دماغت رو تمیز کن</item>
        <item>دماغت رو ۳ دقیقه بچسبون به زمین و جدا نکن</item>
        <item>به مدت ۲ دقیقه با یکی از اشیا اتاق صحبت کن</item>
        <item>با ناخن های پات بازو خودتو بخارون</item>
        <item>بدون استفاده از دستت یک میوه بخور</item>
        <item>۳۰ ثانیه بدون توقف صحبت کن</item>
        <item>بدون دست یک کاسه ماست بخور</item>
        <item>ادای کسی که خوابه و داره خواب میبینه رو دربیار</item>
        <item>با خودت اتل متل بازی کن</item>
        <item>یک لنگه پا دور اتاق دور بزن</item>
        <item>با خمیر دندون براش خال بذارید</item>
        <item>یک کیوی رو با پوست بخور</item>
        <item>۱۰ متر مثل یک کرم حرکت کن</item>
        <item>با پشت کلت رو دیوار بنویس قسطنطنیه</item>
        <item>یک سیر یا پیاز گاز بزن</item>
        <item>۱۰ تا شنا برو توی ۳۰ ثانیه</item>
        <item>به بابات زنگ بزن بگو دوستش داری</item>
        <item>به مامانت زنگ بزن بگو دوستش داری</item>
        <item>صدای اسب در بیار</item>

        <item>8بار بگو سه سیر سرشیر،سه شیشه شیر</item>
        <item>5بار پشت سرهم بگو چیپس،چسب،سس</item>
        <item>با دهان بسته و با دماغ یک آهنگ بخون تا بقیه تشخیص بدن چیه</item>
        <item>8بار بگو دستم در دبه بود دبه درش دستم بود</item>
        <item>5بار بگو سه دزد رفتن به بز دزدی ُ یه دزد یه بز دزدید ُ یه دزد دو بز دزدید</item>
        <item>8 بار بگو لیره رو لوله،لوله رو لیره</item>
        <item>5 بار بگو سپر عقب ماشین جلویی زد به سپر جلو ماشین عقبی</item>
        <item>8 بار بگو افسر ارشد ارتش اتریش</item>
        <item>8 بار بگو به نام وجودی که وجودم از وجود پر وجودش بوجود آمده است</item>
        <item>8 بار بگو لورل روی ریل راه میرفت</item>
        <item>8 بار بگو کوکتل کتلت ، کتلت کوکتل</item>
        <item>8 بار بگو رالی لاری</item>


    </array>
</resources>