<resources>
    <string name="app_name">truth or dare</string>
    <string name="developer_team_name">تیم توسعه دهنده دراگون تک</string>
    <string name="version_code">ورژن 2.0</string>
    <string name="truth_or_dare">جرات یا حقیقت</string>


    <string name="need_internet">برای مشاهده این قسمت باید به اینترنت متصل باشید</string>
    <string name="start_game">شروع بازی</string>
    <string name="my_questions">سوالات من</string>
    <string name="default_questions">سوالات برنامه</string>
    <string name="support_from_us">حمایت از ما</string>
    <string name="comment">ثبت نظر</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="setting">تنظیمات</string>


    <string name="home_page">صفحه اصلی</string>
    <string name="share_app">اشتراک گذاری برنامه</string>
    <string name="other_app">سایر برنامه ها</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>


    <string name="questions_list">لیست سوالات</string>
    <string name="repetitious_question">سوال تکراری</string>
    <string name="sound_setting">تنظیمات صدا</string>
    <string name="rotation_sound">صدای چرخش</string>
    <string name="app_sound">صدای برنامه</string>
    <string name="button_sound">صدای دکمه ها</string>

    <string name="dare">جرات</string>
    <string name="truth">حقیقت</string>
    <string name="sample_question">آخرین بار کی آب خوردی؟</string>
    <string name="change_question">تغییر سوال</string>
    <string name="close">بستن</string>
    <string name="no_question_selected">هیچ سوالی انتخاب نشده است</string>
    <string name="no_question_added">هنوز هیچ سوالی اضافه نشده است</string>
    <string name="add_your_question">با زدن روی دکمه پلاس \nسوال خود را اضافه کنید</string>

    <string name="my_dare">جرات من</string>
    <string name="my_truth">حقیقت من</string>

    <string name="delete_question">حذف سوال</string>
    <string name="delete_message">آیا میخواهید این سوال را حذف کنید؟</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="no">خیر</string>

    <string name="shoud_select_photo">حتما باید یک عکس رو انتخاب کنی</string>
    <string name="added_photo">تبریک بطری شما اضافه شد</string>
    <string name="please_enter_question">لطفا متن سوال را وارد کنید</string>
    <string name="all_question_added_already">قبلا همه سوال ها اضافه شده است</string>
    <string name="ten_question_added">تبریک ۱۰ سوال به هر دسته بندی اضافه شد</string>
    <string name="need_see_video">برای دریافت جایزه باید ویدیو تا انتها مشاهده شود</string>
    <string name="please_enter_this_field">لطفا این فیلد را هم کامل کنید</string>

    <string name="select_player">انتخاب بازیکن</string>
    <string name="player_number">تعداد بازیکن؛ 2 نفر</string>
    <string name="player_name_1">نام بازیکن 1</string>
    <string name="player_name_2">نام بازیکن 2</string>
    <string name="player_name_3">نام بازیکن 3</string>
    <string name="player_name_4">نام بازیکن 4</string>
    <string name="player_name_5">نام بازیکن 5</string>
    <string name="player_name_6">نام بازیکن 6</string>
    <string name="player_name_7">نام بازیکن 7</string>
    <string name="player_name_8">نام بازیکن 8</string>
    <string name="player_name_9">نام بازیکن 9</string>

    <string name="do_you_want_to_exit">آیا میخواهید از بازی خارج شوید؟</string>
    <string name="do_you_want_to_delete">آیا میخواهید این سوال را حذف کنید؟</string>
    <string name="exit_title">خروج</string>
    <string name="delete_title">حذف</string>
    <string name="show_video_text">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی این بطری را به بازی اضافه کنی</string>
    <string name="add_question_with_see_video">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی ۱۰ سوال به سوالات برنامه اضافه کنی</string>
    <string name="add_question">افزودن سوال</string>
    <string name="lets_go">بزن بریم</string>
    <string name="no_matter">بیخیال</string>
    <string name="title_advertising_dialog">افزودن سوال</string>
    <string name="title_select_advertising_dialog">افزودن بطری</string>
    <string name="enter_your_question">سوال خود را وارد کنید</string>
    <string name="add">افزودن</string>
    <string name="email">Email : m.aliattarr@gmial.com</string>
    <string name="developers_name">برنامه نویس ها:\nمحمدعلی عطار علیایی\nمحمد یزدی</string>


    <string name="max_number">حداکثر تعداد بازیکنان 9 نفر میباشد</string>
    <string name="min_number">حداقل تعداد بازیکنان 2 نفر میباشد</string>


    <array name="truth_questions_list">

        <item>عمیق ترین ترس زندگی ات چیست؟</item>
        <item>بزرگ ترین حسرت زندگی ات چیست؟</item>
        <item>کدام مورد است که بیشتر اطرافیان فکر می کنند درباره تو صحت دارد اما این طور نیست؟</item>
        <item>بچه گانه ترین کاری که تا به حال کرده ای چه بوده است؟</item>
        <item>ترسناک ترین خوابی که تا به حال دیده ای چه بوده است؟</item>
        <item>نفرت انگیزترین عادت تو چیست؟</item>
        <item>اگر قرار باشد به مدت یک هفته جایت را با یکی از شرکت کنندگان بازی عوض کنی چه کسی راانتخاب می کنی؟</item>
        <item>کدام کار است که اگر همه پول های دنیا را هم به تو بدهند انجام نمی دهی؟</item>
        <item>یکی از رفتارهایت که دوست داری تغییر بدهی چیست؟</item>
        <item>بدترین شوخی که با کسی داشته ای چه بوده است؟</item>
        <item>اگر نامرئی باشی اولین کاری که انجام می دهی چیست؟</item>
        <item>اگر غول چراغ جادو داشته باشی سه آرزویت چیست؟</item>
        <item>بهترین روز زندگی ات چه روزی بوده است؟</item>
        <item>خجالت آورترین خاطره کودکی ات چیست؟</item>
        <item>اگر به گذشته برگردی چه چیزی را تغییر میدی؟</item>
        <item>آخرین باری که گریه کردی چه زمانی بود؟</item>
        <item>از کدام کلمه بیشتر متنفر هستی؟</item>
        <item>فیلم یا نمایش کمدی مورد علاقه ات چیست و چرا؟</item>
        <item>اگر می توانستی شغلی داشته باشی و نگران این نباشی که چقدر حقوق دریافت می کنی آن چه شغلی بود؟</item>
        <item>خاطره بامزه و مورد علاقه ات در کودکی چیست؟ چرا؟</item>
        <item>چه کاری را دوست داری حتما قبل از مرگ انجام دهی؟</item>
        <item>چه نوع ورزشی را دوست داری؟</item>
        <item>آیا تا به حال به هیچکدام از رویاهای دوران کودکی ات رسیده ای؟</item>
        <item>از چه چیز یا چه کسی فوبیا داری؟</item>
        <item>آیا در کودکی اسباب بازی مورد علاقه ای داشتی؟ چه بود؟</item>
        <item>کدام لحظه را خنده دار ترین لحظه زندگی ات می دانی؟</item>
        <item>اگر با یک شخص که ماشینش خراب شده است روبه رو شوی متوقف می شوی که کمک کنی؟</item>
        <item>شخص ورزشی مورد علاقه ات کیست؟</item>
        <item>اگر بتوانی هر ماشینی را برانی کدام را انتخاب می کنی؟</item>
        <item>الگوی تو در زندگی کیست؟</item>
        <item>نوشیدنی مورد علاقه ات چیه؟</item>
        <item>فکر می کنی قاضی خوبی هستی؟</item>
        <item>آیا به بازگشت به مدرسه و ادامه تحصیل مایل هستی؟</item>
        <item>اگر می توانستی با شخص مشهوری ملاقات کنی آن شخص که بود و چرا؟</item>
        <item>می توانی یک هفته را بدون تلفن همراه بگذرانی؟</item>
        <item>از شغلت لذت می بری؟</item>
        <item>چه چیزی باعث لبخند تو می شود؟</item>
        <item>وقتی بچه بودی قهرمان زندگی ات که بود؟</item>
        <item>آیا وقتی اشتباه می کنید عذرخواهی هم می کنید؟</item>
        <item>اگر به اندازه کافی پول داشتی که دیگر نیازی به کار کردنت نبود زمانت را صرف انجام چه کاری می کردی؟</item>
        <item>نگران آنچه دیگران درباره شما فکر می کنند هستی؟</item>
        <item>کاری هست که دیگر هرگز نخواهی انجام دهی؟</item>
        <item>وقتی حمام می روی آواز می خوانی؟</item>
        <item>اگر می توانستی در هر جای جهان زندگی کنی کجا را انتخاب می کردی؟</item>
        <item>بازیگر مورد علاقه ات کیست؟</item>
        <item>اگر بدانی که تنها دو هفته دیگر زنده ای افسوس چه چیز هایی را می خوری؟</item>
        <item>چه چیز هایی باعث خنده و گریه تو می شوند؟</item>
        <item>چگونه با استرس و فشار مقابله می کنی؟</item>
        <item>اگر می توانستید یک قانون را حذف کنید یا یک قانون جدید وضع کنید، این قانون چیست وچرا؟</item>
        <item>کدام یک از کار های خانه هست که زیاد دوست نداری؟ چرا؟</item>
        <item>نظرت درباره سوپرایز هایی مانند سوپرایز تولد چیست؟ در این موقعیت چه عکس العملیانجام می دهی؟</item>
        <item>کدام یک را ترجیح می دهید : تلوزیونی که فقط 3 کانال دارد و برنامه ای را که دوست داری را پخش نمی کند یا اتاقی پر از کتاب؟</item>


        <item>کدام یک را ترجیح می دهید : باشگاه یا فعالیت هایی مانند دوچرخه سواری، بازی های</item>
        ورزشی یا پیاده روی برای انجام تمرینات ورزشی؟
        <item>86. فست فود یا غذای سالم؟</item>
        <item>91. ترجیح می دهید در خانه کار کنید یا اداره؟</item>
        <item>92. آیا نگران نجات زمین برای نسل های آینده هستید؟</item>
        <item>98. اگر می توانستید یک دارویی را برای یک بیماری اختراع کنید کدام بیماری بود؟</item>
        <item>100. تنها هدف تان در زندگی که می خواهید به آن برسید چیست؟</item>
        <item>۷. آیا با خودت جلوی آینه صحبت می‌کنی؟</item>
        <item>۴. اگر در یک جزیره حبس بشی، اسم سه نفری که دوست داری اونجا باشن چیه؟</item>
        <item>۸. هیجان‌انگیزترین چیز برای تو چیه؟</item>
        <item>۱۰. شغل مورد علاقه‌ات چیه؟</item>
        <item>۱۱. سلبریتی مورد علاقه‌ات کیه؟</item>
        <item>چنانچه می تونستی تا آخر عمر یک سن ثابت داشته باشی، چند سالگیرو انتخاب می کنی؟</item>
        <item>تو سه کلمه خودتو تعریف کن.</item>
        <item>چه نیروه خارق العاده ای دوس داشتی که داشته باشی؟</item>
        <item>اگه بخوای ی قانون تعیین کنی اون چیه ؟</item>
        <item>بدترین نمره ای ک دوران تحصیل گرفتی چند بوده چون درسی؟</item>
        <item>اگر الان 200 میلیون داشتی چی کارش میکردی ؟</item>
        <item>اگر رئیس جمهور بودین اولین کاری که میکردین چی بود ؟</item>
        <item>خنده‌دارترین اسم و فامیلی که تا به حال شنیدی چی بوده؟</item>
        <item>اولین بار، ساعت جلو بود کشیدنش عقب یا عقب بود کشیدنش جلو؟</item>
        <item>آخرین باری که از ته دل خندیدی، کی بوده؟</item>
        <item>بی مصرف ترین اختراع بشر چی بوده؟</item>


    </array>


    <array name="dare_questions_list">

        <item>به مدت پنج دقیقه پاهای یکی از شرکت کنندگان را ماساژ بده</item>
        <item>یک قاشق کره بخور</item>
        <item>اولین کلمه ای که به ذهنت می رسد را فریاد بزن</item>
        <item>تا زمانی که دوباره نوبت تو شود دراز نشست برو</item>
        <item>با تمام لباس هایی که به تن داری دوش بگیر</item>
        <item>به یکی از شرکت کنندگان اجازه بده کلمه ای روی پیشانی ات بنویسد و تا آخر بازی آن را پاک
            نکن
        </item>
        <item>یک قطعه یخ در شلوار خود قرار بده و صبر کن تا آب شود</item>
        <item>ده بار دور خودت بگرد، بعد از آن سعی کن در خط مستقیم راه بروی</item>
        <item>یک دقیقه کامل پلک نزن</item>
        <item>یک قاشق از یک چاشنی غذایی بخور</item>
        <item>اجازه بده گروه مدل موی جدیدی برایت درست کنند (کوتاه کردن یا درست کردن موها)</item>
        <item>زیر بغل یکی از شرکت کنندگان را بو کن</item>
        <item>بگذار گروه تو را در وضعیت خنده دار قرار داده و از تو عکس بگیرند</item>
        <item>یک فنجان از معجونی که شرکت کنندگان تهیه کرده اند بنوش (در تهیه معجون نباید از مواد
            مضراستفاده شود)
        </item>
        <item>کاری کن تا شرکت کننده سمت راستت از خنده روده بر شود</item>
        <item>بدون استفاده از کلمات آبی و سفید آسمان را توصیف کن</item>
        <item>با دست های خود از یک طرف اتاق به طرف دیگر برو، بهتر است یکی از شرکت کنندگان پاها
            رابالا نگه دارد
        </item>
        <item>به مدت سه دقیقه یک حلقه خیالی دور کمر خود بچرخان</item>
        <item>کاغذ شکلات را تنها با استفاده از دهان خود باز کن</item>
        <item>یکی از شرکت کنندگان تو را قلقلک بدهد و سعی کن نخندی</item>
        <item>از حالا تا آخر بازی مانند یک ربات صحبت کن</item>
        <item>مقداری عسل روی بینی خود مالیده و روی آن را با آرد بپوشان</item>
        <item>چشمان خود را ببند و اجازه بده سایر شرکت کنندگان ماده غذایی دلخواهی از یخچال برداشته
            وداخل دهانت بگذارند
        </item>
        <item>یک عدد پیاز خام بخور و گریه نکن</item>
        <item>با چشم های بسته ساندویچ درست کن</item>
        <item>اولین آهنگی که به ذهنت میاد را بخون</item>
        <item>تا زمانی که مجددا نوبت به تو برسد حرکت شنا را اجرا کن</item>
        <item>یک ضرب المثل معروف را در 5 ثانیه بر عکس بخوان</item>
        <item>اجازه بده تا سایر بازیکنان با خودکار بر روی صورتت یادگاری بنویسند</item>
        <item>2 دقیقه بدون دلیل قهقه بزن و بخند</item>
        <item>بیست بار دور خودت بچرخ و بگو الکم دولکم، چرخ و فلکم</item>
        <item>سعی کنید در حالی که روی دستان خود ایستاده اید یک آب لیوان بنوشید</item>
        <item>اجازه دهید فرد سمت چپ شما با قلم چهره شما را بکشد</item>
        <item>بر اساس چیزی که گروه ارائه می دهد، یک شعر بسازید</item>
        <item>تا جایی که می توانید سعی کنید روی آرنج و زانوها راه بروید</item>
        <item>روی یک صندلی چرخان بنشینید و از گروه بخواهید 30 ثانیه شما را بچرخاند</item>
        <item>دهان خود را با آب پر کنید و سعی کنید یک آهنگ بخوانید</item>
        <item>موهای خود را مرطوب کنید و شامپو بزنید اما آنها را آبکشی نکنید</item>
        <item>ده دقیقه تمام به طور مداوم صحبت کنید</item>
        <item>50 بار طناب بزنید</item>
        <item>به مدت 10 ثانیه یک جوراب کثیف را بو کنید</item>
        <item>3 لیوان بزرگ آب را بدون توقف بنوشید</item>
        <item>بیرون بروید و 5 درخت را هر کدام به مدت 30 ثانیه در آغوش بگیرید</item>
        <item>تی شرت خود را در آب خیس کنید و آن را به مدت 20 دقیقه در یخچال قرار دهید و سپس بپوشید
        </item>
        <item>40 تا شنا سوئدی را در کمتر از یک دقیقه انجام دهید</item>
        <item>آهنگی را به مدت 1 دقیقه با بینی بخوانید</item>
        <item>با لباس دوش بگیرید</item>
        <item>یک لیمو ترش بخورید و سعی کنید صورتتان جمع نشود</item>
        <item>دهان خود را تا حد امکان پر از ذرت بوداده کنید و حالا آن ها را بجوید</item>
        <item>اجازه بده تا سایر بازیکنان با خودکار بر روی صورتت یادگاری بنویسند</item>
        <item>کاری کن تا بازیکنان از خنده روده بر شود</item>
        <item>یکی از شرکت کنندگان تو را قلقلک بدهد و سعی کن نخندی</item>
        <item>چشمان خود را ببند و اجازه بده سایر شرکت کنندگان ماده غذایی دلخواهی از یخچال برداشته
            وداخل دهانت بگذارن
        </item>
        <item>یک لیوان آب بر روی سرتان بریزید</item>
        <item>برای ۱ دقیقه کلاغ پر بروید</item>
        <item>دور همه افراد اتاق ۵ بار بچرخید</item>
        <item>۶۰ تا بشین پاشو برو</item>
        <item>۲ دقیقه صدای گربه دربیار</item>
        <item>انگشتت رو روی زمین بذار و ۲۰ دور بچرخ</item>
        <item>یه تکه یخ بنداز تو لباست</item>

        موهات رو با دوغ بشور.
        نیم متر از دیوار فاصله بگیر ،دیوارو ببوس.
        برای ۳۰ثانیه صدای کلاغ یا هر حیوونی رو دربیار.


    </array>
</resources>