<resources>
    <string name="app_name">truth or dare</string>
    <string name="developer_team_name">تیم توسعه دهنده گوگولی</string>
    <string name="version_code">ورژن 2.0</string>


    <string name="need_internet">برای مشاهده این قسمت باید به اینترنت متصل باشید</string>
    <string name="start_game">شروع بازی</string>
    <string name="my_questions">سوالات من</string>
    <string name="default_questions">سوالات پیشفرص</string>
    <string name="support_from_us">حمایت از ما</string>
    <string name="comment">ثبت نظر</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="setting">تنظیمات</string>


    <string name="home_page">صفحه اصلی</string>
    <string name="share_app">اشتراک گذاری برنامه</string>
    <string name="other_app">سایر برنامه ها</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>


    <string name="questions_list">لیست سوالات</string>
    <string name="repetitious_question">سوال تکراری</string>
    <string name="sound_setting">تنظیمات صدا</string>
    <string name="rotation_sound">صدای چرخش</string>
    <string name="app_sound">صدای برنامه</string>
    <string name="button_sound">صدای دکمه ها</string>

    <string name="dare">جرعت</string>
    <string name="truth">حقیقت</string>
    <string name="sample_question">آخرین بار کی آب خوردی؟</string>
    <string name="change_question">تغییر سوال</string>
    <string name="close">بستن</string>
    <string name="no_question_selected">هیچ سوالی انتخاب نشده است</string>
    <string name="no_question_added">هنوز هیچ سوالی اضافه نشده است</string>
    <string name="add_your_question">با زدن روی دکمه پلاس \nسوال خود را اضافه کنید</string>

    <string name="my_dare">جرعت من</string>
    <string name="my_truth">حقیقت من</string>

    <string name="delete_question">حذف سوال</string>
    <string name="delete_message">آیا میخواهید این سوال را حذف کنید؟</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="no">خیر</string>

    <string name="shoud_select_photo">حتما باید یک عکس رو انتخاب کنی</string>
    <string name="added_photo">تبریک بطری شما اضافه شد</string>
    <string name="please_enter_question">لطفا متن سوال را وارد کنید</string>
    <string name="all_question_added_already">قبلا همه سوال ها اضافه شده است</string>
    <string name="ten_question_added">تبریک ۱۰ سوال به هر دسته بندی اضافه شد</string>
    <string name="need_see_video">برای دریافت جایزه باید ویدیو تا انتها مشاهده شود</string>
    <string name="please_enter_this_field">لطفا این فیلد را هم کامل کنید</string>

    <string name="select_player">انتخاب بازیکن</string>
    <string name="player_number">تعداد بازیکن؛ 2 نفر</string>
    <string name="player_name_1">نام بازیکن 1</string>
    <string name="player_name_2">نام بازیکن 2</string>
    <string name="player_name_3">نام بازیکن 3</string>
    <string name="player_name_4">نام بازیکن 4</string>
    <string name="player_name_5">نام بازیکن 5</string>
    <string name="player_name_6">نام بازیکن 6</string>
    <string name="player_name_7">نام بازیکن 7</string>
    <string name="player_name_8">نام بازیکن 8</string>
    <string name="player_name_9">نام بازیکن 9</string>

    <string name="do_you_want_to_exit">آیا میخواهید خارج شوید؟</string>
    <string name="show_video_text">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی این بطری را به بازی اضافه کنی</string>
    <string name="add_question_with_see_video">با دیدن یک ویدیو کوتاه میتونی ۱۰ سوال به سوالات برنامه اضافه کنی</string>
    <string name="add_question">افزودن سوال</string>
    <string name="enter_your_question">سوال خود را وارد کنید</string>
    <string name="add">افزودن</string>
    <string name="email">Email : m.aliattarr@gmial.com</string>
    <string name="developers_name">برنامه نویس ها:\nمحمدعلی عطار علیایی\nمحمد یزدی</string>


    <array name="truth_questions_list">

        <item>عمیق ترین ترس زندگی ات چیست؟</item>
        <item>به نظرت جذاب ترین مرد / زن این جمع چه کسی است؟</item>
        <item>بزرگ ترین حسرت زندگی ات چیست؟</item>
        <item>آیا تا به حال تقلب یا کلاه برداری کرده ای؟ داستانش را تعریف کن.</item>
        <item>بزرگ ترین دروغ زندگی ات چه بوده است؟</item>

        <item>خجالت آورترین اتفاق زندگی ات را تعریف کن</item>
        <item>بدترین کاری که در مقابل چشم مردم انجام داده ای چه بوده است؟</item>
        <item>کدام مورد است که بیشتر اطرافیان فکر می کنند درباره تو صحت دارد اما این طور نیست؟
        </item>
        <item>اگر به مدت یک ماه جنس مخالف خود بودی چه کارهایی می کردی؟</item>
        <item>بچه گانه ترین کاری که تا به حال کرده ای چه بوده است؟</item>

        <item>اگر می خواستی یک نفر از این جمع را به عنوان عشقت انتخاب کنی چه کسی را انتخاب می
            کردی؟
        </item>
        <item>احمقانه ترین اعتیاد یا وابستگی که داری چیست؟</item>
        <item>ترسناک ترین خوابی که تا به حال دیده ای چه بوده است؟</item>
        <item>شرم آورترین شی موجود در اتاقت چیست؟</item>
        <item>آیا تا به حال شکست عشقی خورده ای؟ چه زمانی و چرا؟</item>

        <item>آیا رازی داری که تا به حال به هیچ کس نگفته باشی؟</item>
        <item>نفرت انگیزترین عادت تو چیست؟</item>
        <item>آیا این درست است که (هر چیزی که شما یا گروه درباره آن شک دارید را سوال کنید)</item>
        <item>شرم آورترین لحظه زندگی ات کدام لحظه بوده است؟</item>
        <item>آیا تا به حال تحقیر شده ای؟ داستانش را تعریف کن</item>

        <item>اگر قرار باشد به مدت یک هفته جایت را با یکی از شرکت کنندگان بازی عوض کنی چه کسی را
            انتخاب می کنی؟
        </item>
        <item>کدام کار است که اگر همه پول های دنیا را هم به تو بدهند انجام نمی دهی؟</item>
        <item>یکی از رفتارهایت که دوست داری تغییر بدهی چیست؟</item>
        <item>بدترین شوخی که با کسی داشته ای چه بوده است؟</item>
        <item>اگر نامرئی باشی اولین کاری که انجام می دهی چیست؟</item>

        <item>اگر مجبور باشی در یک جزیره به تنهایی با یک نفر زندگی کنی چه کسی را انتخاب می کنی؟
        </item>
        <item>احمقانه ترین حرفی که در لحظات عاشقانه به عشقت زده ای چه بوده است؟</item>
        <item>اسم کسی را بگو که وانمود می کنی دوستش داری اما در واقع چشم دیدنش را نداری</item>
        <item>دردناک ترین تجربه جسمی ات چه بوده است؟</item>
        <item>اگر غول چراغ جادو داشته باشی سه آرزویت چیست؟</item>

        <item>بیشتر از همه به چه کسی حسادت می کنی؟</item>
        <item>آیا تا به حال برای همراهی نکردن همسرت در مهمانی یا بیرون رفتن از منزل خودت را به
            بیماری زده ای؟ چه زمانی بوده است؟
        </item>
        <item>اگر مطمئن باشی هیچ وقت زندانی نمی شوی دوست داری چه کسی را بکشی؟</item>
        <item>بزرگ ترین ترس تو درباره عشقت چیست؟</item>
        <item>آیا با دریافت 5 میلیارد تومان حاضر هستی از عشقت جدا شوی؟</item>

        <item>به کدام عضو بدن خودت علاقه داری و از کدام متنفر هستی؟</item>
        <item>اگر بخواهی از این جمع کسی را انتخاب کنی که در یک فیلم نقش عشقت را بازی کند چه کسی است
            و چرا؟
        </item>
        <item>موردی که بیشتر از همه دوست داری در زندگی ات تغییر دهی چیست؟</item>
        <item>بهترین روز زندگی ات چه روزی بوده است؟</item>
        <item>ترسناک ترین اتفاقی که برایت افتاده چیست؟</item>

        <item>آخرین چیزی که در گوگل سرچ کرده ای چه بوده است؟</item>
        <item>بهترین دروغی که تا به حال گفته ای چه بوده است؟</item>
        <item>خجالت آورترین خاطره کودکی ات چیست؟</item>
        <item>اولین باری که به کسی گفتی دوستت دارم چه زمانی و چه کسی بوده است؟</item>
        <item>از عقاید و شخصیت چه کسی در زندگی خود پیروی می کنی؟</item>

        <item>اگر به گذشته برگردی چه چیزی را تغییر میدی؟</item>
        <item>آیا تا به حال از مخفیانه جیب سایر اعضای خانواده پول برداشتی؟</item>
        <item>از بیان چه اتفاقی تو زندگی شخصیت خجالت میکشی؟</item>
        <item>آیا تا به حال به خاطر ظاهر یا شخصیتی که داری مورد قضاوت قرار گرفتی؟</item>
        <item>اگر میتونستی ذهنیت یک نفر را درمورد خودت تغییر بدی چه کسی را انتخاب می کردی؟</item>

        <item>اگر می خواستی یک نفر از این جمع را به عنوان عشقت انتخاب کنی چه کسی را انتخاب می
            کردی؟
        </item>
        <item>آخرین باری که گریه کردی چه زمانی بود؟</item>
        <item>از کدام کلمه بیشتر متنفر هستی؟</item>
        <item>به نظرت مخاطب خاص تو، کیس ازدواج هست؟</item>
        <item>فیلم یا نمایش کمدی مورد علاقه ات چیست و چرا؟</item>


        <item>اگر می توانستی شغلی داشته باشی و نگران این نباشی که چقدر حقوق دریافت می کنی آن چه شغلی
            بود؟
        </item>
        <item>خاطره بامزه و مورد علاقه ات در کودکی چیست؟ چرا؟</item>
        <item>چه کاری را دوست داری حتما قبل از مرگ انجام دهی؟</item>
        <item>چه نوع ورزشی را دوست داری؟</item>
        <item>آیا تا به حال به هیچکدام از رویاهای دوران کودکی ات رسیده ای؟</item>

        <item>از چه چیز یا چه کسی فوبیا داری؟</item>
        <item>دو موردی که می خواهی در مورد شخصی که دوستش داری بدانی چیست؟</item>
        <item>آیا در کودکی اسباب بازی مورد علاقه ای داشتی؟ چه بود؟</item>
        <item>کدام لحظه را خنده دار ترین لحظه زندگی ات می دانی؟</item>
        <item>به عشق در نگاه اول اعتقاد داری؟</item>


    </array>
    <array name="dare_questions_list">

        <item>به مدت پنج دقیقه پاهای شرکت کننده سمت چپ خود را ماساژ بده</item>
        <item>یک قاشق کره بخور</item>
        <item>اولین کلمه ای که به ذهنت می رسد را فریاد بزن</item>
        <item>تا زمانی که دوباره نوبت تو شود دراز نشست برو</item>
        <item>یک آهنگ را با آواز تا انتها بخوان</item>

        <item>با تمام لباس هایی که به تن داری دوش بگیر</item>
        <item>به یکی از شرکت کنندگان اجازه بده کلمه ای روی پیشانی ات بنویسد و تا آخر بازی آن را پاک
            نکن
        </item>
        <item>یک قطعه یخ در شلوار خود قرار بده و صبر کن تا آب شود</item>
        <item>ده بار دور خودت بگرد، بعد از آن سعی کن در خط مستقیم راه بروی</item>
        <item>یک دقیقه کامل پلک نزن</item>

        <item>پنج قاشق از یک چاشنی غذایی بخور</item>
        <item>اجازه بده گروه مدل موی جدیدی برایت درست کنند (کوتاه کردن یا درست کردن موها)</item>
        <item>زیر بغل شرکت کننده سمت راست خود را بو کن</item>
        <item>اجازه بده شرکت کننده ها تو را آرایش کنند (مخصوص پسرها)</item>
        <item>آرایشت را پاک کن (مخصوص دخترها)</item>

        <item>بگذار گروه تو را در وضعیت خنده دار قرار داده و از تو عکس بگیرند</item>
        <item>یک فنجان از معجونی که شرکت کنندگان تهیه کرده اند بنوش (در تهیه معجون نباید از مواد مضر
            استفاده شود)
        </item>
        <item>کاری کن تا شرکت کننده سمت راستت از خنده روده بر شود</item>
        <item>بدون استفاده از کلمات آبی و سفید آسمان را توصیف کن</item>
        <item>چهار تکه از لباس هایت را با شرکت کننده سمت راستت عوض کن</item>

        <item>با دست های خود از یک طرف اتاق به طرف دیگر برو، بهتر است یکی از شرکت کنندگان پاها را
            بالا نگه دارد
        </item>
        <item>به مدت سه دقیقه یک حلقه خیالی دور کمر خود بچرخان</item>
        <item>کاغذ شکلات را تنها با استفاده از دهان خود باز کن</item>
        <item>یکی از شرکت کنندگان تو را قلقلک بدهد و سعی کن نخندی</item>
        <item>از حالا تا آخر بازی مانند یک ربات صحبت کن</item>


        <item>نام خود را با زبان روی زمین بنویس</item>
        <item>مقداری عسل روی بینی خود مالیده و روی آن را با آرد بپوشان</item>
        <item>چشمان خود را ببند و اجازه بده سایر شرکت کنندگان ماده غذایی دلخواهی از یخچال برداشته و
            داخل دهانت بگذارند
        </item>
        <item>یک عدد پیاز خام بخور و گریه نکن</item>
        <item>جوراب بغل دستی خود را تا پایان بازی مانند دستکش استفاده کن</item>

        <item>با چشم های بسته ساندویچ درست کن</item>
        <item>اولین آهنگی که به ذهنت میاد را بخون</item>
        <item>تا زمانی که مجددا نوبت به تو برسد حرکت شنا را اجرا کن</item>
        <item>یک ضرب المثل معروف را در 5 ثانیه بر عکس بخوان</item>
        <item>اجازه بده تا سایر بازیکنان با خودکار بر روی صورتت یادگاری بنویسند</item>

        <item>2 دقیقه بدون دلیل قهقه بزن و بخند</item>
        <item>بیست بار دور خودت بچرخ و بگو الکم دولکم، چرخ و فلکم</item>
        <item>سعی کنید در حالی که روی دستان خود ایستاده اید یک آب لیوان بنوشید.</item>
        <item>اجازه دهید فرد سمت چپ شما با قلم چهره شما را بکشد.</item>
        <item>بر اساس چیزی که گروه ارائه می دهد، یک شعر بسازید.</item>

        <item>تا جایی که می توانید سعی کنید روی آرنج و زانوها راه بروید.</item>
        <item>روی یک صندلی چرخان بنشینید و از گروه بخواهید 30 ثانیه شما را بچرخاند.</item>
        <item>دهان خود را با آب پر کنید و سعی کنید یک آهنگ بخوانید.</item>
        <item>موهای خود را مرطوب کنید و شامپو بزنید اما آنها را آبکشی نکنید.</item>
        <item>ده دقیقه تمام به طور مداوم صحبت کنید.</item>

        <item>150 بار طناب بزنید.</item>
        <item>به مدت 10 ثانیه یک جوراب کثیف را بو کنید.</item>
        <item>ده ثانیه مستقیم روی سر خود بایستید.</item>
        <item>نحوه راه رفتن فرد سمت راست تان را تقلید کنید.</item>
        <item>3 لیوان بزرگ آب را بدون توقف بنوشید.</item>

        <item>بیرون بروید و 5 درخت را هر کدام به مدت 30 ثانیه در آغوش بگیرید.</item>
        <item>تی شرت خود را در آب خیس کنید و آن را به مدت 20 دقیقه در یخچال قرار دهید و سپس
            بپوشید.
        </item>
        <item>40 تا شنا سوئدی را در کمتر از یک دقیقه انجام دهید.</item>
        <item>آهنگی را به مدت 1 دقیقه با بینی بخوانید.</item>


    </array>
</resources>